[長文] 元朗反黑絕係對準左港共政府既要害

成日都有人講咩元朗反黑係令運動失左焦、將對政府既不滿去左地方鄉黑度而忘記左五大訴求等等，最後會令埸運動慢慢失敗，但我想講既係反黑正正對準左政府既要害，咁樣我地先可以用黎打擊政府管治力，從而逼使政府回應我地既五大訴求。

咁其實一路以黎，黑社會、警察同親中媒體都係香港政府既爪牙，佢地有著唇齒相依既關係，如果政府失其一都會係管治力上大打折扣。

首先，地區鄉黑自回歸後經已成為左中共既地方爪牙，中聯辦一早係2000年就成立左新界工作部，負責新界鄉黑既招降、統戰等，慢慢扶植地方勢力，所以地方鄉黑係會出盡力咁支持住港共政府既，由梁振英時代既小桃園飯局、黑幫收錢打佔中市民，至721元朗恐襲，甚至睇返宜家既元朗區議會，就有梁福元、王威信呢啲黑底議員係度，鄉黑既影響力係香港政治係足見一斑，政府會依賴呢班黑底既人幫手執行政治任務、地區施政等等，而呢度鄉黑又可以係度從中獲利，所以佢地一直都係相輔相成、缺一不可既夥伴，而近期元朗區既事件就令一切既「裹政治」浮現出黎。

其次，咁警犬呢，我相信我都唔洗多講喇，大家都知警犬係政府最大既爪牙，警犬一直以黎都由612至727咁多次既示威入面，都係港共既協力者，負責打壓市民、做維穩既工作，警犬係維持港共政權上係十分重要，所以之前先消息指北京認為「只要穩住兩件事便能穩住局勢，該兩件必須穩住的事，一是林鄭，一是警隊。」

其三，親中媒體呢，港共除左有「硬實力」之外，重要靠一班親中媒體去維持佢既「軟實力」，透過cctvb、東方日報、大公報等紅底既政治宣傳，好多智力低下、欠缺批判性思考既廢老都會相信並支援政府，從各位巴絲既藍絲家人、撐警大遊行既參加者等、甚至係茶樓既藍絲廢老口中，都可以聽得到滿口既狗屎垃圾，由此可知親中媒體既威力喇。

咁講左咁耐喇，就我所見，我會覺得有咩對策呢，咁以下為個人見解，唔同意就請屌少力啲。

第一，當然就係借力打力喇，當然就係要令黑社會同警犬互相衝突喇，當一切既「裹政治」浮現哂出黎既時候，警黑勾結就通哂天，就算你黑警遮得一時，但都遮唔到一世，你點都會爆煲，所以，我地就要加快佢爆煲既速度:
(1). 我地要積極參與所有元朗既反黑示威，逼使警犬要正視，參與所有既反黑示威係會比到好大既政治壓力警察，以前黑警、藍絲、廢老都可以話乜民主可以當飯食咩，衝出黎搞亂香港，係佢地心目中係出師無名，但反對警黑勾結係佢地既心目中係出師有名，而當我地繼續參與反黑示威既時候，我相信更多警黑勾結的證據會浮現出黎。
(2). 我地要做好警黑勾結既文宣工作，你要得知就算智力再低下、腦部未發育完成既藍絲都未能完全相信警黑無勾結既謊言；就算係港豬、犬儒係呢啲會影響到佢地虛假的安穩既時刻，佢地都會為左自己既利益而出聲，到時連藍絲都唔會支持黑警。
(3). 我認為元朗要經常有細規模既反黑活動挑舋黑社會(但要注意安全，安全為最先希望因素，此為下策)，如地方警黑勾結既放影會，最緊要細規模，因為大規模黑幫就會好似727咁龜哂唔敢出黎，經過721之後，香港黑警成為左全球既焦點，係香港、甚至國際既輿論下，警犬都不得不對黑社會依法辦事，畢竟係智力低下既藍絲，基至世人心人，警察放任黑社會破壞社會都係一件不能容忍既事黎，可以擋得一次，好難擋到第二次。
當最後真係要爆煲既時候，我相信港共、警犬最後會選擇自保，棄黑社會呢個爪牙，自廢武功，如果棄得太遲，警犬自己都會大受打擊。

其實我對親中媒體都有啲睇法，不過去完727之後都無休息過，又唔經唔覺經已打左成兩個幾鐘，所以好攰，睇下之後重會唔會有更新喇。

利申: P牌仔，今日開ac有感而發，唔鐘意請細力啲屌，尤其係最後一個建議，如果真係有既，我都願意冒死出席。

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

push

葉虎就係黃四郎替身
只要多做長輩圖宣傳 假既都會變成真

［728］上環遮打

反黑遊行，正義之師